我屌哂你地班港豬啦！

記唔記得我地要攬炒呀！點解會倒升㗎!
邊個偷偷地撈底入貨，就即係幫支共托市！

一股不留！全民擠提！

阿爺托緊，比少少時間啦

托佢老母啦！快啲叫老解落嚟，睇下邊個死先！

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

邊個買貨邊個係鬼！

師兄借位一用
兌換美金之後？（長文）